我們一起叫入波

我們一起叫入波
一起入入入入入
在我面前入一球
哎喲我又收錢喇

我的心臟卜卜跳
迷戀上入波感覺
你不快進球我就屌你老母

入未呀卡塔爾男足

快入啦屌你老母

卡塔爾屌爆你老母

因為半場休息

書包

阿鼻蛇